一人一句 男/女朋友最傷你心既說話

真係傷到會覺得心痛 透唔到氣

我啲野唔洗你理/唔關你事
你唔好去死？

你入咗未

你好煩呀

我係一隻無腳既雀仔

幫人教老婆

我後悔

因了解而分開

你好濫

我唔想再見到你

分手果時講「就算喱個係錯既決定，我都唔會後悔」

嗯，我係同緊佢出街

關你咩事/點解要俾你睇

試過有次同男友嗌交
我嬲得濟同佢講我啲野唔洗你理
之後佢好惡咁同我講咁我以後都唔理你
我忍唔住喊即刻跑咗落街
冷靜廿分鐘後同大家道歉

咁係你錯先

EX得唔得

''同你分手我好後悔，因為你會幫我處理好多濕碎野，同你分左手我好似無左隻左右手''

結果我叫佢請個賓賓

關你咩事！

我唔愛你

ex

我ex又靚仔又高又有錢
上次同佢係陽台睇日出

所以話女人真係好撚on9

嗰次係我錯先 都真係幾on9

你無用架啦

哇巴打咁快同拍左五年拖既女友散左？

你係我見過最無用既男人

巴打你認錯人

無左我你都要好好咁過

有一次佢買左演唱會同另一個我唔大中意既女仔去睇 (我同佢未一齊時買的)，冇唔俾佢去 但扭計 佢話
你覺得你唔俾我去我會唔去咩？
仆街記一世

我會打你係因為你令到我咁樣

你好煩

我唔想再同你一齊

如果我地當初只係做朋友就好

我發覺自己唔會掛住你

唉.

咪咁煩啦

我要搵返前度

咁都講得出

ex:希望有機會同返前度一齊

你從來都冇比過幸福嘅感覺我

你行開啦

上錯賊船

Ex: 你比到快樂只係好淺層

我唔知點解望住你無愛既感覺

你始終都融唔到我舊冰

屌你句句都好傷 點解要咁對我

你可唔可以唔好咁蠢呀？唔好迫我屌鳩你啦

你真係食得太多野啦

Ok

我唔能夠因為你唔開心 就要聽哂你話

我個ex乜野乜野好勁 點解你唔係...
覺得個ex咁撚好咪死返去個ex到囉

唔係我要求你做你自願做㗎喎

I still my ex

Miss

我想結婚,但對像唔係您...

Ex: 一時衝動 唔會有下次

佢：我ex同我講佢要結婚 我好唔開心...
我：......

Ex: 你喊撚完未

咦你今日剃左so
利申妹子

同你一齊係開心，但我睇唔到將來，你唔好咁幼稚得唔得

我唔撚幼稚點氹你開心阿

放過我啦

本來都好想再打，有好多好多
但諗諗下，其實咁刻意記住做咩？只會令自己唔開心
希望大家都學識原諒
利申：手已分，但一直等緊佢返黎

你用左我之前個名

分手個陣話覺得我浪費咗佢時間

"其實你個人真係完全無優點"

我想拖住佢 佢推開我隻手 之後叫我落車

未聽過
因為佢唔識講嘢

咁我可以點

我呃唔到自己 我放低唔到前度
多謝你依段時間既陪伴

咁你想我點答你姐

你真係好撚煩

1. 就係知你錫我，所以我唔想耽誤你
2. 不如你揾過個啦

心傷唔緊要
無咩我未經歴過
我為妳停留
拒絕咗其他人

大家緊係要互相遷就對方
而唔係單向就一方
我都會想妳就下我

真係唔想散

好煩啊我唔想你再搵我啊

「我覺得你唔了解我，所以同你一齊好辛苦」

女人真係痴撚線架喎

你要好好照顧自己

但我淨係想你照顧我 唔想學識堅強獨立

你可唔可以唔好咁煩

分手

ex：我覺得同你一齊冇開心過囉
最後當我sp+比帽我帶

Find the girl who treat u as the one n the only one

Ex講
我唔係唔中意你，但我冇辦法同你講我好愛你

你以為你係我邊個

激嬲左女朋友
去佢樓下等佢 果陣冬天好凍
我同佢講好凍
佢話 抵死

Ex：我以前男朋友改變左我好多 係我心中有好重要既位置 好難忘記佢
我：你咁掛住佢 可以搵返佢
Ex：：都可以既

真實對白

睇到都覺得痛

你做乜都咁失敗，點同你一齊，咪X煩我

男朋友: 你好on9好撚煩呀

Ex講：你真係一個好好嘅女仔，100分嘅女朋友，係我唔好，比唔到幸福你，你搵過個好嘅男仔照顧你啦
之後佢就同左第條女一齊嚕，嘻

Ex: 你以為自己好重要啊
Ex: 你要咁唔開心唯有一直唔開心
Ex: 你要咁諗我都冇辦法

利申 全部同一個人

扑野好爽 （佢同第個人）

Ex: 對唔住 我一直以來都係比較鐘意佢
我: 咁你同我拍拖 做乜鳩

關我咩事？

屌 咩都唔關你事係咪最好啊

Be quiet or say something useful

「我覺得冷戰個時個狀態最舒服 」
諗返起都有啲痛

我問佢 ：「點解追我個時對我咁好，但而家唔同哂。」
佢反問番我：「咁你考完試仲會唔會溫書呀？」

我唔經唔覺都忍左你好耐
如果你唔係xxx我點會xxx呀？

每次有咩錯都會賴落我到 明明大家都有錯係要因為我有問題所以先會搞到你錯咁

我已經對你冇咗當初愛嘅嗰種感覺
不如⋯我地算啦好唔好？

我唔再鍾意你啦

用下你個腦啦
臭西（雖然係玩住講）

我d工作壓力你唔會幫到我，永遠解決唔到。
我唔想遷就你。
我已經決定左，無野好傾。
我仲中意緊你。

利申：年廿八佢飛我

講左你都唔識

呢句我都聽過
諗住同佢講吓自己啲野 講完佢答 關唔關我事啊？

Ex: 你又喊 淨係識喊

我地分手啦
Sor send錯

我好攰，唔想拍拖。
然後就要分手

佢同一大班frd食糖水 有仔有女
唔想佢去 一開始好聲好氣 佢應承左話唔去 跟住反口
最後我問佢係咪分手你都要去
佢話係呀sorry

一齊冇耐
佢係我好朋友(女仔嚟)你地兩個都一樣對咁重要 我冇左邊個都唔得

分手個陣
我中意左第二個
我要同你分手我想去追佢
就算佢唔接受我都好我都唔會同翻你一齊

屌你老母

屌 好撚sad
追到手就當係草呀 仆街

我已經搵唔番當初既感覺
Don't wait for me

「細你又嗌痛？」
「你俾針拮唔痛架？」
「....」

唔好對我咁好啦

我 佢

：「我覺得我好柒呀」
：「唔緊要，我鐘意你咪得 」
：「我意思係拖住你好柒呀」

傷透我心

分手

同一大班fd都唔得？

「叫你做就做啦，咁撚多嗲」

「你唔好成日買波鞋啦...」「宜家係咪我賺到少少錢買下野都唔比啊？！」

我Ex, 屋企支出9/10都係我出，賺到少少錢唔係交租係買鞋，我都忍左佢好耐

我問佢有無掛住我 佢答:你唔值得我掛住你

關你乜事 你又唔係我邊個/
我不嬲睇重朋友多過你/
我仲愛你 不過比唔到幸福你 我都唔想分手 希望你唔好憎我嬲我/
我已經無左愛你既意慾

全部出自初戀 屌你老母

分手
佢：不如我地做返朋友
佢：你要憎我憎飽佢，你就當冇識過我啦

分手後冇耐佢鍾意咗另一個女仔
佢：我從來都冇咁鍾意過一個人
（咁我算係啲咩 ）
佢：見到佢喊我會好心痛

佢係我最愛嘅人
但我甚至唔係佢最「鍾意」嘅人

但已經走返出嚟
呢家男朋友好好唔會咁hurt我

駁唔到

你可唔可以唔好成日發脾氣

This post so sad..........

「收皮啦笨柒 」

我 男朋友
你覺得我係多於嘅
係啊，你係多於架
咁你有無愛過我
有
咁衣家呢
無，感覺話無就無
雖然知道佢唔係真心咁講，但聽完勁心痛

餘都唔撚識打
你真係多鳩餘

我地一開始就唔應該一齊 你話係 定唔係

你真係戇鳩鳩

分手都要去

雖然拍過好幾次拖又俾人hurt過
但都好唔明點解又要一齊又要講d咁既野
我自己做唔出

Ex前ex後個d真係食屎大

其實你唔洗再付出任何努力

其實我等你講分手好耐，我唔想做衰人，拜拜

你轉個頭米又係好似隻狗咁氹我

每次見親你 心情一係冇變 一係變差
同佢拍左4年拖

ex黎

其實我對你已經無哂feel

有一排大家關係好疆 問佢係咪淡左佢話唔係
之後鬧交佢突然話
"其實我話無淡都係唔想hurt到你"

dllm hurt到入心入肺

個時考完dse
其實我從來都唔覺得你入到大學 我只係呃你想你考得好睇d唔好影衰我咋

「你以為我好愛你？我玩你炸，死o靚仔」

當你雞咋

我無野好解釋

我唔係唔愛你 只係感覺唔同左

雞腸唔知點解加大左殺傷力

臭你又奶

無謂再比假希望你

個時大家都係中六生，大家都成咗年。夜晚有時會傾下電話，我一直知道對方好咸濕，一齊咗無耐就對我摸手摸腳，我就一路扮無事咁縮。有次講講下電話，男(ex)帶頭講大家都拍咗拖又成咗年，就開始講有關於性方面嘅話題。
佢突然彈句:係咪真係唔搞得？我話係 佢無心一句:咁你唔比我搞得，我出去叫雞搞得唔得
個時我即刻眼濕濕，我話你知唔知講緊乜嘢？
佢即刻無聲出，佢扮哂死狗咁話我眼訓講錯 呢頭第句又話我諗住都問下你得唔得姐
其實之前都有同我講過想搞但我好堅決話唔想咁快就比人，唔係鐘意程度嘅問題。可能仲係中學生，特別對於女仔嚟講，又唔係拍得特別耐，真係唔係話太想搞，又驚會有咗 至少對我嚟講係咁諗

後嚟故事長我又唔想講喇，我係好專一嘅人，又心軟，我對佢感情愈深，就覺得咩都可以比佢。然而最後比埋隻豬對方，初頭會覺得好幸福好浪漫 但後嚟佢完全比我感覺係當我sp咁無尊重過我(想知再講唔想太長)，當我性工具咁，開開心心搞完我就唔當我係佢女朋友.....
所以最後我提咗分手

佢個時一句無心嘅說話，直到依家過咗3年我都仲係好心寒，呢條刺我一直消失唔到。有男仔追我都好驚會亂諗對方係咪一樣當我係雞咁，係咪正係識得諗性？我知現實中並唔係所有人都係咁，但佢呢句說話真係好難忘記，個時我喊到都無心機翻學

返完大陸打俾ex個陣佢講嘅
「我覺得你同我一齊個陣我冇哂自由，你唔係香港呢個星期係我近期最開心嘅時間」

好彩而家男友肯俾我瘋狂癡身

啱啱同咗男朋友講
其實一齊咗咁耐 我發覺我都唔係好信你 成日要靠check你手機 check黎check去先覺得安心 我都有啲攰...

但呢個係事實黎...我仲好愛佢 但係我好冇安全感
想見吓面都驚我唔專心讀書，好似淨係得我掛住你咁....

發現左佢係出面做坐枱(原諒咗)
…
但有日係條街度 睇到佢手機…之前個客line佢
send 左張相比佢 (張相係佢出門口前影比我睇ge 短裙自拍)

你唔係話block左佢咩?

佢話無聊叫我影張相比佢睇

你係咪on鳩啦 架？

[size=4]係呀! 我係博分手…/size=4]

躝

果時嗌交 佢msg叫我躝
我勁傷心 以為佢同我講分手

你可唔可以唔好成日扮到自己好慘?

人地女朋友都唔會咁

好撚痛

屌我男朋友都會咁講
話我成日當自己悲哀代言人

分左手無耐問佢重掛住佢可以點
佢話 "learn to be alone, like I used to be."

男友哭住咁講：你就當我已經唔愛你啦 我地分手

喊住*

睇到有啲留言我以為自己留言

鍾意既根本唔係你個人 係你對我好 會聽我呻 想做乜都會陪住我 但當要我付出就好似要交功課咁
希望你搵到個識得珍惜你既人

現任 個下傷到講唔到野

仲一齊

仲短過我

其實冇你 我都冇乜所謂
已飛

你係煩到我唔想見你
你諗野好膚淺
唔好咁啦好唔好
我唔知同你講D咩
我只係唔得閒搵你
我唔搵你有我自己既原因

有冇人可以安慰下我

我個ex講既
你都唔係好鍾意我姐
你係冇得揀先揀我姐
你都對我唔好
其實我都係想搵個人陪
屌你老母 我個陣用心用力鍾意你
你咁撚樣同我講 我真係又嬲又唔開心

想知多d
a0 想要女朋友
好怕人地諗我想搞
老實剩係想搵個會重視自己既人

成日講完啲嘢你都唔記得

我無諗過同你有將來 呢一刻一齊就算

佢

： 我真係有諗過嫁俾你／同你一直行落去... 之類

傷心既係呢句係分手後幾年佢先同我講
如果我一早知道佢有呢個想法 我一定唔會輕易放棄 會努力維繫

當然都可能係佢講黎氹我，打下圓場

不過都無所謂了，依家既我都係依然俾唔到幸福佢

呢個post好多負能量

你同我一齊係咪為左扑野？
我覺得你得把口話愛我 行動上表達唔到你鐘意我

我都聽過 之後仲跟手po埋合照上fb

多到可以集結成書 不過都係因為咁，佢已經唔再係我男朋友

雞都不如

條電梯咁短既 同你一樣

1. Ex持久好多
2. 咁快嘅？
3. 咁細就收返埋佢啦

愛情依家對我黎講唔重要，唔需要愛情

I don't need you

同ex一路行一路嗌交，經過垃圾桶果陣佢話:你到屋企喇，翻入去啦

成日都好怕ex覺得我煩 佢又笑笑口話唔煩呀 我鍾意你痴住我咁
一直好好地直到某日佢喺ig post咗句 長期被迫戀愛也真比失戀更慘

賤撚到

其實我好辛苦

好想打柒佢 明明係當你係最親既人先同你分享我既悲觀世界 然後佢就話你成日發出負能量 屌你

利申 仲一齊緊 依然好愛你

你係我人生入面永遠black list.

男朋友求婚，之後講：我同你求婚唔可以話俾人知

左手：你幾時先唔再需要我啊
右手：快d 搵女朋友啦

係呢件係咁o者，呢件擺明係你諗咁，不過加油，總會遇到個正常既

你由得我去死啦
唔關你事

你好樣衰 我都唔知點解會同你一齊

same

我講左你會唔會嬲架？

//可能因為果時我太耐冇拍拖，太寂寞所以先同你一齊//

你真係好撚蠢

初頭好熱情 之後hea 應我
我想要個好似朋友咁既男朋友
55
抵死
😑
Ok
嗯
係
雖然後尾聽返係因為佢唔中意一個同我好fd既女仔成日傾計所以咁 但散左2 3年仲要係fd講返先知
諗返都覺得自己on9 好彩散左

同你一齊無開心既感覺。

我對住你好辛苦
我唔想再見到你
分手啦

我唔知自己做錯咗啲乜嘢，如果原諒佢出軌 盡力比返戀愛嘅感覺佢 咁都係錯嘅話，咁我錯了

利申分手一年幾，成日都記得

我唔想見到你

我:你有無為個ex喊過
佢:有
我:點解你冇為我喊過
佢:喊唔岀
當然中間有事發生啦

對你好反感

你笑個樣好肉酸
佢係玩咁講 但我記左好耐 記到分左手幾年都仲記得 我係冇自信 咁我唔笑囉
仲有 你攰d多d煩惱我咪開心d
聽到呢個係一秒死心 佢仲覺得冇問題
我係仆街雷達

你用你同佢比？
個一刻我就知道 我嘅努力喺白費

你鍾意我咩 我改
以後唔好再煩住我

+1

好賤

原來我都會掛著你

你真係好on9

我：你可唔可以同佢（第三者）斷絕來往
佢：點解你要阻止我搵幸福

最後係點 大家都估到

有次嘈交我話要分手，佢話我等你呢句好耐喇，又話我出面大把女洗閪理你咩 雖然之後佢都講返對唔住但到而家我仲會記住

仲有講過我唔愛你喇我唔想拍拖你放過我啦，之後第日又話自己琴日唔舒服所以捉我黎鬧

唉

我有你開心 但無你更開心

我同你網上識ga ja 見都未見過呀
我同佢識左一年真人識點同

（一齊左 講番見面前個陣）

一句對唔住已經夠皮

「再見 」
「不見。」

同完佢講分手之後。女朋友話會等我。點知佢兩三個月之後就有仔

好撚hurt

絕

「俾d時間我」

你話唔知自己排第幾，我話你知，永遠最高都係第4

有聲既

你放過我啦

我講過啦

未見過咁on9既人

男朋友:你好撚煩 煩少陣 講少陣廢話得唔得 我好憎你
聽完真係

你買到樓先講啦

我唔想掂你 我做唔到

我唔知我係想要你 定想要一個對我咁好嘅人

現任

鬧我死臭西

分手果陣話我係雞

同你都唔同世界 仲一齊黎做咩姐 唔work架啦
我心諗:咁你當初又因爲追我而不顧一切

唉 覺得自己其實係仆街磁石 好似永遠都唔會有幸福咁 諗起就sad

男朋友：無左你係我身邊我好舒服

我都唔知自己其實有幾鍾意你

好撚賤啵

Ex:我唔否認對你係有感覺
但我知道呢種感覺只係一時
因為我仲後生
好貪挽

-我地感情淡左、性格不合
-如果兩個都一樣對我咁好點解我唔可以揀佢
-你好撚煩走啦
-我愛你只係果陣時
-你真係好好，我真係好對唔住你 我係賤女人
-如果第時我冇人要你都唔好理我，我犯賤對唔住你
-你最近過成點
-個同學聚會你做乜要去，你去我就唔去啦，我男朋友唔俾我見到你
.............…

沒有最傷心只有更傷心

SAME

「我如果畢業之後返鄉下定居，唔想你跟埋嚟」

哈，佢又幾誠實喎

咪臭係 講呢句正on9, 講笑又話幼稚，講認真野你又冇興趣，傾下哲學野你又話唔想理

聽完真係好撚hurt...而家暫時分開左

分手啦

你唔中意米走囉 屌你老母

You deserve more
It is up to the future

早幾年老母走左
我ex一句：你唔係以為我會陪你而放我班fd飛機呀化 ！

我條女又係，好多frd，有男有女，我都會俾佢去，但次次問親佢今次又同邊班frd一齊，問多兩句佢就會話我煩話我懷疑佢